[公投] 會員世界情色王以後能否繼續作為波台一份子?

能夠
不能

動議踢佢出波台，從今以後佢做乜柒野都唔關波台事

推

踢埋2&B隻笠水狗

柒都算 竟然笠水 將波台質素拉去另一個新低

暫時3對23 希望各位選民踴躍出黎投票

不能!!!

B仔係垃圾姐 未人格低賤到笠水

影衰波台，影衰軌，影衰足球界

投左負評

正皮咗，雪中送炭

正評玩留

無人挽留

米奇你宜家好似都唔係好得去邊喎 自己睇路啦

依隻生滋終於要被拋棄

玩撚到佢漏就有

正皮左 撐gap王

不了

波台不能容忍

你食屎未呀

正皮